救救地球，今晚唔好開冷氣

老冇認同

如果你地都唔開冷氣嘅話 我就可以開冷氣

點解仲要幫有錢佬享受舒適生活？
一切攬炒口廿

開曬你地個份

會熱死架

救你老母 個地球關我咩事？

1. 好熱不了
2. 你先